做兵定溝女？你首先要搞清楚個次序！

佢對你有好感就做咩都好
對你無好感就做幾多野討好佢都無用
問題係好感真來自你討好佢所做既野?
根本第一樣要做既就唔係討好佢或者令佢對你有好感

Lm

洗乜你教

條撚屌咁既樣教人溝女

要搞清楚個樣？